係時候搵英國算帳

50年不變？

一國兩制？

BNO撚又贏

英國有責任保障港人。
中國做唔到就英國做

其實岩

美國都遠水，英國一定要負責

英國如果唔做野 其實同中國一樣 履行唔到國際承諾

日落國

推撚爆佢

末日國表示一國兩制有效實施

英國人一定要有一個說法

國安法既落實 已經沒有一國兩制。

逼鳩佢表態啦

BJ

咁樣 要叫美國制裁埋英國去施壓

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

淨係50年不變呢句都有問題啦 做唔做係睇英國意願啫 但靠英國佬出手 不如望美國出兵好過啦

然後你班支那港人就同支那合為一體，再比人送去西藏勞改

英國係責任上要遵守，簽撚哂約。
美國係利益一致下既盟友。

我就係英國睇住你班廢柴係勞改營到笑日落國啦

重點唔係BNO咁簡單。

許廢安(燈神)
死黎上水未?

靠英國不如靠自己
賣香港賣得最快就係佢

英國佬出師有名啊，等英國佬收返香港算啦，

英國唔保香港 就等於歸中國邊。
美國都唔會滿意。

就算佢真係咁諗 都要佢親口講出嚟
英國有責任 美國有能力 兩邊都要打

英國都日落帝國啦

想私了領事?

唔想批評
但你知啦

靠自己就俾人話NO GUN

我個人意見
全撚部做
勇武，革命
和理，文宣
國際，本土
美國，英國。

全撚部戰線都要全開。打超限戰。

好仆街

BNO-> BN plzzz

英國一向垃圾來

我最唔明就係D迷英撚
比人當極CONDOM 都仲咁忠心

唔係忠唔忠心
係人地欠你錢，你會唔會唔追數。
咁笨柒

講得啱英國走數 追返天經地義

英國自己都搞唔掂

佢夠膽咁講 美國一定出聲

靠外人不如靠自己

轉頭準備寄email

功能組別係咪英國有份傾出黎？

中英聯合聲明

其實有議員@左班高官 睇下呢一兩日佢地點回應 攪到咁都重對外講冇問題大家可以當JD係歷史文件都得 英國佬賤格都唔係今日既事 大家有家心理準備屌英國政府都得

原來ching係自己人
怪錯左

日落國自己都顧唔掂
理撚得你

同英國攬炒

仲期望日落帝國做啲咩
訓醒未啊香港人

英國都用緊華為了
仲理你？

英國人會繼續關注同埋審視中英聯合聲明

英國佬可唔可以日出返

BNO平權聯署只差3000人！

笑撚死人咩 中英聯合聲明
有無人知載卓爾夫人葬左係邊？
我想燒今日既報紙比佢睇

英國垃圾

發夢啦

英國?

sor我武肺緊唔得閒理

當日落國一次又一次繼續up鳩你就知佢靠唔住

可以成個起左出黎。
為左利益葬送香港人未來

英國正垃圾 同射後不理冇分別 唔包括一班有關心過香港嘅人

tvb出埋走馬燈
仆街了！！！！！！！！

必須要大推

試下冇壞ge

追返錢又好 地又好 權益又好 都唔可以俾班英國人走數

英國可以明正言順拎返未？

咁又係

pishhhhhh

琴日先至有英國手足叫大家醒少少.....

點知今日就嚟料........

立即收回九龍港島

中英聯合聲明black and white簽嚟做乜9？
簽完無效力簽嚟把撚

真係垃圾

大種乞兒

放心 英國佬實扮盲
最多發聲明強烈關注

就算700萬勇武 + 黑警發神經叛變，都阻唔到中國自爆。因為唔好唔記得，中國有14億低等支那種支持，係死心塌地果隻。

靠自己係要做足準備，等唔知用咩形式，同時間出現嘅一瞬間機會，緊緊咁捉住。

就好似高速行緊嘅火車，要捉住得一支嘅扶手，只有一次同一瞬間嘅機會。捉住果下會好痛，但我相信我地一定做到。

快啲整先 屌

英國繼續用華為5G
理撚得你

要佢承認責任

就算唔係佢idea，都係佢同意

我都得當初英國佬真係好尻
不過我無bno
準備做愛國撚

冷靜 大家緊記

日落國就算出兵都未必夠摺被軍打

地 錢 權益
英國佬欠左香港人

柒小陣啦，香港係你自己屋企黎，下下將個責任掉俾你。你老母生小左個膽俾你。

BNO 點都無可能變到BC 架啦， 都係算把啦

搵美國仲實際過搵英國

岩喎

死臭英等住成為中國一部份

英國佬真心垃圾
正仆街

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

中英聯合聲明 明明英國都有責任
扮撚晒唔關佢哋事咁
啱呀 係時候搵佢哋

先歸英後獨立
名正言順

食屎啦屌你老母日已落帝國 中英聯合聲明係你簽㗎仆街

係B C呀

Pish

中英聯合聲明呢

期望廢國 笑鳥

欠債還錢天經地義

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

樓主可唔可以置頂

班日落佬唔係咁睇嘛

咪再FF啦，一日未封關鎖網都唔洗諗

中方官員更於於1960年威脅，如英方嘗試讓香港擁有更多民主，中方可能因此而出兵。

當年巳經唔夠打啦
養肥支那真係抵撚死

人地會盡責就0708年冇政改普選特首盡左

原post個文宣係濕鳩
但中英聯合聲明白紙黑字合約嚟
如果咁都叫咩強迫地球另一邊嘅國家嚟幫自己，我冇嘢好講

叫蔡英文出本cno俾我地好過

左手邊個婆娘係咩國家

推

你想搵英國政府幫你裝華為5g?

垃圾英

歷史文件

pish

英國都看大陸面色
唔好發夢

收回香港

立左國安法之後
攞住支國五星旗去英領抗議
邊個唔去姐係冷軍 唔愛国！

BJ中武肺中到差啲死
轉個頭照含共產黨條撚
靠佢？

美國遠
但英國軟添啊

唉屌有邊個唔想英國佬負責任
個問題係呢一年嚟 人哋一邊繼續奶共一邊口頭上hea應

但英國啲武肺好似未搞掂

屌 香港幫支那搵幾撚多錢
可能當年夾硬打仲有少少機

而家真係唔夠打

推
唔好理人哋垃唔垃圾日落定點
有戰線就打 至少打就有機 唔打就乜機會都無

英國人一定要有一個說法比返個交代

721

唉

英國可以做到啲乜
最多咪出下聲明

中國依家係惡撚曬
靠英國不如靠自己

快D將投資移民既銀碼變做50蚊
全部人去建新香港

唔係經歷左成年你都覺得50年不變呱

2戰之後個個殖民地都獨立
國力衰弱仲點打得起

Push

算左啦 .........
已計算完 .......

佢當年 有能力就唔會還香港 比中共啦！
何況 今時今日 ........ 算把啦！
指意英國 ......不如 等自己來 更快 ....

下一份半年報告書幾時會出？

唔係強迫, 而係態度問題. 亦都係點解國際線打唔響嘅問題.

一個二個沖上去 twitter, 一係就求救 , 一係就當全世界欠左你 ,
你睇吓個題目, "算帳" ?

會唔會 係英國係時候履行中英聯合聲明責任會好啲?

搵連登仔去做外交, 坦白講真係同共產黨外交官冇乜分別.

英國: 又有機會賺大陸一筆

英國心諗 本身你靜靜雞温水煮蛙洗腦側側膊唔理你 揾錢要緊 而家廿年就咁樣玩到咁串我真係想睇佢點回應

有乜用?

放棄華為都咁難 仲叫佢同中國打對台？

請尊重JD 完

搞清楚先，個濕鳩文宣嘅對象係平民，所以做得唔好，要改
但要求英國政府對香港人負責呢個態度亦唔覺得有錯，你想要個tone soft啲嘅，香港人已經威到有自己嘅民間lobbying團隊添，咁英國佬聽咗入耳未？中共違反中英聯合聲明你知我知單眼佬都知，拖到呢刻冇行動冇表示，係代表咩？
根本就英國都違反緊合約，香港人嬲同想追究係無可厚非

繼續用華為5G

只係有好過冇

英國佬：黃種大wfc

平權未

岩，要作出回應既係英國。
呢樣野係唔關態唔態度事唔好轉移哂視線
當然我呢個post係俾連登人睇。所以大家振作。

爛鳩日落佬

根本全球都知道簽左約就要遵守，支那都算。
英國佬冇理由搵藉口吧？

英國人固然係狗
但係講真 當時我地上一輩係迷信民主回歸論
香港人都咁諗 人地做咩要攬你 真係同香港人有親咩

認真 我地唔攪領事，支那都會攪。

你覺得咁重大議題，支那唔會玩利益輸送/暗殺/黑材料咩？

係香港人咁天真先會唔用同等手段姐。

食撚屎 咁簽約黎把撚？
直接話交撚哂俾支那管算啦
講咁多經？

真心
要信左日落帝留係香港班商家開口先有牙力
eg誠哥

上twitter屌鳩英政府

態度正確

我回應緊上面位巴打既「當初英國佬」...
我講緊當初英國決定香港前途既時候..

知你嬲 冷靜d 睇清楚先
我係支持要佢地介入

你要就開個petiton

夠人簽嘅話佢哋就焗住要回應

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

佢份黑警report去左邊?

中共而家係當你英國冇到！你唔係一啲表示都冇下話？

英國要救嘅話一早救左

係囉，說好的五十年不變

咪就係
成鳩日叫日落國spin去冇用
宜家唔係求佢
係要夾住佢對現番簽署國既責任呀

幫到乜？建國啦

英國佬!? 哂鳩氣

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

仲搵? 英國係共產黨同美國隻狗咋 直接搵主人好過啦

1

喂 重要呀

Cheap 到想用華為都知英國有幾唔掂

屌你老母當年度度殖民地都獨立
淨係出賣香港俾個殺人極權
咁多年BNO平櫂都無聲氣，英國佬正一食屎狗黎

唉，就算我有，我都唔知有乜用
又無人認BNO係正式passport...

push

真 英國佬唔好以為冇責任

支那為左攞香港著數而訂立既第二個制度

英國：

輿論攻擊英國？

面對現實 冇人敢同中國過唔去 經濟勒索晒所有國家

係

之前係，武肺後形勢唔同左

手足係時候要認清英國係唔會為左香港正面抗衡支共，集中精力靠自己或者睇美國頭好過啦

有班柒頭話要民主回歸

唔止呢樣野，而係佢容許華為
更加對香港困境不聞不問
加上我蘇格蘭讀大學，好鄧當地人唔抵
我畢業個年代撞正公投，呢樣正正係我對香港同廣東對支那殖民啟蒙
講真，好懷疑佢唔撐香港，唔知係咪怕蘇格蘭獨立風潮下嘅骨架效應？

班英國佬自己脫歐都搞唔掂，而家仲加埋疫情，得鬼閒理香港

推呢個post

你要「討個說法」啊？

我都覺，呢個國家冇救
真係明白點解蘇格蘭唔鋸呢班傲慢嘅英格蘭人

啱

呢年黎開左有冇100個？有撚用？

我有, 96趕到出世
未又係去過一次日本跟住放係到囉

一國兩制嘅定義係咩都無共識
香港外交國防一向係中國負責呢個係咪由此至終牴觸一國兩制？
政治其實唔係講道理
如果有道理就可以enforce 呢個世界就唔會係依家咁

how？

點解你假設佢想要？

你就想 歐盟都要比份野中國approved左先公佈得 成個歐洲都係奶共國

英國佬：你睇我唔到...你睇我唔到...你睇我唔到...你睇我唔到...

英國人真係好自私
佢地身邊無人corona死就唔理
有個英國人大言不慚同我講自己唔關心其他人死
英國好多新聞d言論話d老人要死遲早都會
快d 全面ease lockdown
其實呢個國家d人真係非常偽善

依家覺得之前啲人成日講「英國唔係老奉幫你」難聽過粗口，唔知奴性重定懶大方，冇簽過野都算，有簽過下唔履行，就好似前面有人講等同借錢唔還，仲要係走一條國際承認條款嘅數，依啲係支那做開嘅野唔奇但你係英國，已經唔係剩係香港問題而係關全世界事。有人話英國唔Q得閒理，依個唔係重點，至少都要輿論上令佢地唔好過，話佢地走數行為等同極權幫兇，但背後有一個更重要原因係如果比世界見到原來走數冇代價，其他國家只會有樣學樣，未來被極權逼害嘅人只會愈黎愈慘。

人民幣定香港人重要d?

唔係佢得唔得聞有冇意願既問題呀
佢事實係冇履行簽署國承諾
宜家要夾佢做

日落帝國搞掂自己先再講啦

艾加

假設英國唔想要香港，但英國可以明正言順拎返香港未？

你讀philo 剩係讀邏輯？

你應該關心唔係佢理論上可唔可以，而係實際上會唔會做。
利申：無讀過philo，輕度弱智

心水清
見到好多人出盡牙力spin英國佬冇意願冇能力乜乜柒柒
簽署國就要履行承諾
否則姐係向國際承認佢同支那同一類

之前咪講咗

我都好想睇歐盟重要做幾耐契弟

點解你假設佢實際上唔會做
唔想要=/=唔會做

支那正式宣佈行一国一制
英國幾時宣佈收返香港

如果英國唔做野即係佢都當合約係歷史文件
咁可以全球登報唱衰佢都唔守合約精神
攬炒囉

點解英國唔會俾bc香港人：
英國討厭大量同低技術移民
呢個係英國人投票堅持脫歐最核心嘅原因
所以英國政棍為咗選票唔會俾bc
佢地會叫有能力嘅香港人跟番新嘅immigration scheme申請

點解英國唔會收香港：
殖民史喺英國就好似wwii喺德國一樣
搞殖民地係錯事呢個立場已經無爭議
唔會走回頭路
加上香港嘅搵錢能力係作為一個錢同貨物嘅港口
如果英國攞返香港
你估中國會唔會俾香港繼續做呢個中間人？
無得搵錢嘅香港 只係一個liability

講得好
根本英國戰線係要屌住黎做

支共話中英聯合聲明係歷史文件，咁北京條約都係啦洗鬼還

agger

含撚啦日落國

問題日落國唔夠拳頭硬 都要低聲下氣！美國又利益掛帥！

真係唔樂觀

我喺英倫三地住過，經驗話我知English最仆街，尤其南部d人
蘇格蘭人好豪爽，亦富有人情味
我當佢地係兩個人種咁睇
保守黨當年搞死左England以外地區嘅經濟

中國法律於香港實施，已違反中英聯合聲明。
英國當然會話一國兩制運作良好啦。

英國佬九成九詐死

點解從來冇國際輿論比壓力英狗

自己諗

英狗won’t give a fuck
直接屌鳩佢違約好過求佢救香港

同意蘇格蘭人真係真誠d
英國人對眼生喺頭頂
講嘢好好聽但偽善
喺度住咗幾年嘅德國朋友都係咁同我講

英國=叻哥

英国理唔理都好

都要搵佢算賬
唔好俾佢扮唔關事
最少要佢咩條道德數先

Dllm 我地打左超過一年，你都只係講幾句，到衣家23條殺到，你可唔可以為香港倣d野

搵人英國登報

利申：如果眾籌多多錢都捐！

當年點搞死人地經濟？我唔太了解

啱啱睇返原來5月27日係中英聯合聲明生效35周年
35年前宣告一國兩制 五十年不變
35年後已經變成一國一制

好多連登仔不願面對當年香港人迷信民主回歸論呢個事實

英國武肺都未搞得掂 邊得閒理香港

睇過Braveheart後內心點都會企蘇格蘭人個邊

咁多人講依啲野顯示出香港人過往對英國太好，好到比人走數咁耐仲可以幫佢講說話，個隻唔知叫奴性定乜，依家乜都忍夠唔好再咁傻，以前批評英國要好小心，啲人好興用二元法屈你即係撐中國，同埋有冇留意一點，好多人仲係唔想承認英國係仆街，本身你同佢講簽約走數依啲冇得拗嘅野，但有人就講英國唔得閒理你，依個我地夠知，好似潛意識想避左將承認英國係仆街所以求其話佢唔得閒，或者根本唔明白冇人期望英國做乜，所以講乜野唔得閒呢，係直頭要佢難堪

屌你英國戰線

524見

割讓香港仲話鐵娘子
其實英國覺唔覺得醜？

你睇下啲女王post先

BNO可以去英國號機供又大咗

你要諗吓點逼佢地表態，我依家唔係講緊BNO嘅問題。

其實連福克蘭當年唔係阿根庭偷襲嘅話英國都諗住割比阿根庭 老實講佢鐵娘子只係鐵在對英國工會心狠手辣

美國都話，英國就算啦，有冇價值為一個唔會幫到你嘅廢柴忍氣吞聲，標題其實講得好好，直頭話算帳，唔係話搵英國幫

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

武肺先更加要報仇，畢竟英國死左就快十萬人

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

兩個都要

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

英國死左就快十萬人，正是推動報仇好時機

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

有好多嘢得uk做到
好似第二國籍咁
根本無可能一時間全部香港人走難做難民

無錯

英女皇 用 英聯邦仍有效既王權 命令所有國家杯葛中國

50年不變(變左

又有d 道理 但呢d 要lobbying team
或者一次好勁既運動

英國嘅麻煩事天天都多，國民就算有意見都會為咗其他更貼地嘅議題上妥協。奶共係有佢著數係事實。英國線係同支共互相消耗，逼支共用更多資源去收買英國

英國線就係國際線上嘅遊擊隊，煩住支共，但唔係決定性嘅一擊，亦唔會出手，只會不停彈出彈入去屈着數，但咁已經值得我地去打

Pisg

仲要政治審查
同意英國嘅理念/需要政治庇護嘅先可以

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

屌你算帳好有畫面

R都要R到英國佬出錢 出地 出權益俾我地建國啦 屌你
簽撚哂約，而家違約呀！

今次係要屌出黎架啦
中國違約 英國都一撚樣違約

係咪天真咗
英國佬成日睇利益賣豬仔啦
睇吓二次大戰英國張伯倫點啦

twitter + 英文都要有機會人地睇到
係連登推爆有撚用

過往英國佬尻up都算，而家black and white 違約。
仲同佢客氣？
中共違約 英國政府一樣罪孽

迫英國歸邊。
中國/美國。
要令香港未來同世界陣營綁在一起
英國佬即係stand with Hong Kong or stand with China

屌那星 呢段野我由上年開始睇咗幾撚多次 結果日落狗做過啲咩？

如果你係英國國民，而家呢個時勢仲會關心香港咩
我知實有人唔認同，話英國應該點做
但佢地由頭到尾都無點做實際嘅野幫香港，我對英國真係抱唔大期望

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link：

Breach of agreement 仲唔做嘢？

證明班仆街做錯 更要追擊

中共係大仆街 要攬炒
英國都係仆街，要追擊追數

推爆 香港人真係唔好再俾面英國

你當我呢個語氣係屌尻英國
唔該歸英派同我大大力屌尻英國政府。

民主國家屌尻政府好撚閒，唔好驚事。

推到英國歸中國邊 攬炒

[大使館信] 中英聯合聲明

香港如果要立國 就要用國家既角度去思考。
支那會就過去歴史向日本人索償慰安婦 ，侵華既賠償。
美國會就支那欠既債券作賠償。

咁香港國就中英聯合聲明，中英雙方冇履行責任去索償。
一樣是有理有據。

英國就係恰香港人冇用國家或團體身份去傾

英國佬食屎啦
無利益點會理你